今日華為，明日DJI同一眾航拍公司

小米, VIVO

DJI 是十分可能已被CIA釘上

香港 DJI 航拍集體禁飛 習總訪港 官方直接鎖你機

DJI特殊禁飛區Q&A
1. 於新成立的特殊禁飛區內，DJI航拍機起飛會如何？
經過DJI GO App操作的DJI航拍機，一律都會不能起飛，亦即是封鎖了飛行能力。

2. 於非特殊禁飛區內成功起飛後，如進入特殊禁飛區，又會如何？
經過DJI GO App操作的DJI航拍機，若飛行時接近特殊禁飛區，航拍機會不能再向禁飛區方向飛行，只會定在原位，用家可以自行將航拍機返回起飛地點。

3. 圖傳性能會受到影響嗎？
不會影響的，圖傳性能都會如常。

4. DJI什麼機種會受影響？
Phantom系列包括Phantom 3及Phantom4系列、Inspire 1及2系列，Mavic Pro，Spark，即所有經過DJI GO而操作的航拍機都會受到限制。

5. 特殊禁飛區會至到何時呢？
我們是根據香港民航署的指引而設立，所以特殊禁飛區的時限也是由6 月 29 日上午 9 時至 7 月 1 日下午 6 時為止。

之前唔係搞過佢黎咩？